有無人覺得琴晚羅馬打假波？

好似成班on9仔踢波咁，我諗傑志都贏到琴晚隊羅馬

55